(集思廣益) 眾籌買隻直昇機同請機師去營救Poly有冇得諗?

而家真係咩方法都要諗下。救左出來時,都要諗下咩地方落腳。

再唔得就要送去台灣或者找美帝在公海做人道救援。

自己推

pish

Tui

自己推1

自己推2

無

自己推3

傾下先嘛,咁快ban 鳩人

自己推4

咁直接買坦克車啦

直升機接到6左右
但唔知有冇人肯接
香港係有私人直昇機服務

係香港CAD一早畫哂航線

比你真係籌到成千個

邊個機師肯畫花個底同你救人

咁VFR 都得姐

咁真係救左最傷果d 出來先都係好嘅.

第二三轉就被人迫降，除非二轉可以收哂人

唔好諗埋d無謂野，早d訓

會俾黑警打落嚟

支持眾籌買僱傭兵，保護香港人

推